[全世界都炒晒車]杜威係流料！杜威係流料！杜威係流料！

如圖啊自己睇！
真正嘅殺人兇手依然逍遙法外緊
各位手足繼續搵

推

佢話係流就流頭先係度吹風話唔好講係邊個等佢地全部一齊受 係度食人血饅頭？本身係咪都佢地班黑警一齊受架啦 而家督一個出嚟就即刻幫人洗白呀諗住？

咁杜威衰乜先

一開始係老豆搵仔唔小心誤導左大家開實彈嘅警察係杜威，依家佢哋自己出黎澄清番話唔係，咁你覺得係咪杜威開嘅？
同埋就算係一齊受都好，係咪應該點都要搵到嗰個開槍嘅人出嚟先？如果唔係只會令班狗覺得原來開實彈冇乜大不了

老豆搵仔專起班狗底，咁啱諗住post狗資料嘅時候唔小心reply左開槍嗰條片，搞到全世界都以為係杜威開嘅槍

屌你地依家對家擺到明食住上啦
醒啦屌你老母

有狗係無辜架咩？
全部狗都死全家 落地獄

杜威真係要還自己一個清白呀

一係交開槍黑警出黎，唔係我地就當杜威係，報應報係佢身上

都係狗

係狗就得啦 流咩料

包庇即同罪

你估下
杜威會唔會爆邊個係凶手？

開槍警係曾家輝不是杜威

曾家輝呀
邊撚個同我再講杜威

雖然兩個都仆街 但係要分清楚